熱烈祝賀史篤城降落英冠！！！

收皮啦垃圾隊

有請小鳳姐

俾人反cup嗰球自己助攻

阿迷狂賀

個32號廢撚到,成扭爛扭
輸第一個自己交失又唔回防

依隊波早年踢啲英式傳統足球表現仲好啲
之後學人玩技術流, 買埋保贊、艾費利依啲名大於實,最後玩死自己

仲有沙基利

史篤城有5個拎過歐聯嘅球員都降班

真係要多謝曉士轉型

早過包尾個隊降班

榜尾

唔得